做咩仲唔瞓呀？

瞓啦柒頭！

早睡早起身體好

訓了

你病有冇好d呀

還有鼻涕

咁早訓 ？

仲未返到 好肚餓

啱啱飲完返屋企，仲自high緊

嘻

食藥未呀
早d抖啦，咁會好得快d ga

養生呀

催個司機

瞓？

有冇咁high ar

故仔?

官方回應

仲未返到

故仔x2

排排坐好

醉與未醉之間

抄左個啤妹牌，不過唔係好SO我

樓主!

好健康

晏d先有

你當我係咩呀

等你

酒場事酒場了啦
唔得咪算lor

唔係點行遠d呢

12點準時

唔係酒場啊，大排檔渣

依家全部都阿嬸黎

冇錯，但都有極少機會係妹子

算啦，人地唔so你都無謂打擾人啦

好

睇風

海旁？

唔叫？

故呢

冇去

咩故？

訓教故

你食屎啦
晚晚56點先瞓
唔俾你

大細超

鐘哥遲到 又講大話

0008

依家d00後真係

咪係

吹牙

me90後

以前，有個國王和王后一直沒有孩子，他們為此非常傷心苦惱。有一天，王后正在河邊
散步，一條小魚把頭浮出水面對她說：“你的願望就會實現了，不久你就會生下一個女兒
的。”過了一段時間，那條小魚所預言的情況真的實現了，王后真的生下了一個非常漂亮的
女兒。國王高興得時時刻刻愛不釋手，決定舉行一個大型宴會。他不僅邀請了他的親戚、朋
友和外賓，而且邀來了幾乎所有的女巫師，讓她們為他的女兒送來善良美好的祝願。他的王
國裡一共有十三個女巫師，而他只有十二個金盤子來招待她們進餐，所以他只邀請了十二個
女巫師，留下一個沒有邀請。
盛大的宴會結束後，各位來賓都給這個小公主送上了最好的禮物。女巫師們一個送給她
美德，另一個送給她美貌，還有一個送給她富有，她們把世人所希望的，世上所有的優點和
期盼都送給了她。當第十一個女巫師剛剛為她祝福之後，第十三個女巫師，也就是那個沒有
被邀請的女巫師走了進來，她對沒有被邀請感到非常憤怒，她要對此進行報復，要獻上她惡
毒的咒語。所以她進來後就大聲叫道：“國王的女兒在十五歲時會被一個紡錘弄傷，最後死
去。”所有在場的人都大驚失色。可是第十二個女巫師還沒有獻上她的禮物，便走上前來
說：“這個兇險的咒語的確會應驗，但公主能夠化險為夷。她不會死去，而只是昏睡過去，
而且一睡就是一百年。”
國王為了不使他的女兒遭到那種不幸，命令將王國裡的所有紡錘都收上來，又把它們全
部銷毀。隨著時間的流逝，女巫師們的所有祝福都在公主身上應驗了：她聰明美麗，性格溫
柔，舉止優雅，真是人見人愛。但恰恰在她十五歲的那一天，國王和王后都不在家，公主單
獨一個人被留在王宮裡。她在宮裡到處穿來穿去，大小房間都看完了，最後，她來到了一個
古老的宮樓。宮樓裡面有一座很狹窄的樓梯，樓梯盡頭有一扇門，門上插著一把金鑰匙。當
她轉動金鑰匙時，門一下子就彈開了，一個老太婆坐在裡面在忙著紡紗。公主見了說道：
“喂！老媽媽，您好！您這是在干什麼呀？”“紡紗。”老太婆回答說，接著又點了點頭。
“這小東西轉起來真有意思！”說著，公主上前也想拿起紡錘紡紗，但她剛一碰到它，立即
就倒在地上失去了知覺，以前的咒語真的應驗了。
然而，她並沒有死，只是倒在那裡沉沉地睡去了。國王和王后正在這時回來了，他們剛
走進大廳也跟著睡著了；馬廄裡的馬，院子裡的狗，屋頂上的鴿子，牆上的蒼蠅，也都跟著
睡著了；甚至連火爐裡的火也停止燃燒入睡了；燒烤的肉不炸響了；廚師此刻正抓住一個做
錯了事的童工的頭髮，要給他一耳光，讓他滾出去，他們兩個也定在那兒睡過去了。所有的
一切都不動了，全都沉沉地睡去。
不久，王宮的四周長出了一道蒺藜組成的大籬笆，年復一年，它們越長越高，越長越茂
密，最後竟將整座宮殿遮得嚴嚴實實，甚至連屋頂和煙囪也看不見了。
於是，關於這個王國流傳開了這樣一個傳說，一個漂亮的正在睡覺的玫瑰公主的傳說，
人們所說的玫瑰公主其實就是國王的女兒。從那以後，有不少王子來探險，他們披荊斬棘想
穿過樹籬到王宮裡去，但都沒有成功，不是被蒺藜纏住就是被樹叢跘倒在裡面，就像是有無
數只手牢牢地抓住他們難以脫身一樣，他們最終都痛苦地死去。
許多許多年過去了，一天，又有一位王子踏上了這塊土地。一位老大爺向他講起了蒺藜
樹叢的故事，說樹籬之內有一座漂亮的王宮，王宮裡有一位仙女般的公主，她的名字叫玫瑰
公主，她和整座王宮及裡面的人都在沉睡。他還說，他曾聽他的爺爺談起有許許多多的王子
來過這兒，他們都想穿過樹籬，但都被纏在裡面死去了。聽了這些，這位王子說：“所有這
些都嚇不倒我，我要看玫瑰公主去！”老人勸他不要去試，可他卻堅持要去。
這天，時間正好過去了一百年，所以當王子來到樹籬叢時，他看到的全是盛開著美麗花
朵的灌木，他很輕鬆地就穿過了樹籬。隨著他在前面走，身後樹籬又密密地合攏了。最後，
他到達了王宮，看見大院內狗躺在那兒沉睡，馬廄裡的馬在沉睡，屋頂上的鴿子將頭埋在翅
膀下沉睡。他走進王宮內，看見牆上的蒼蠅在沉睡，廚房裡的廚師向上舉著手，似乎是要打
那童工一耳光，一個女僕手裡抓著一只黑母雞準備拔毛。
他繼續向裡尋去，一切都靜得出奇，連自己的呼吸都清晰可聞。終於，他來到古老的宮
樓，推開了玫瑰公主在的那個小房間的門。玫瑰公主睡得正香，她是那麼美麗動人，他瞪大
眼睛，連眨也捨不得眨一下，看著看著，禁不住俯下身去吻了她一下。就這一吻，玫瑰小姐
一下子甦醒過來，她張開雙眼，微笑著充滿深情地注視著他，王子抱著她一起走出了宮樓。
此刻，國王和王后也醒過來了，王宮裡所有的人都醒過來了。他們懷著極大的好奇心互
相凝視著，似乎還不明白到底發生了什麼事情。馬站了起來，搖擺著身體；狗兒歡跳不止，
汪汪吠叫；鴿子由翅膀下抬起了頭，昂首四顧，振翅飛向田野；牆上的蒼蠅嗡嗡地飛了開
去；廚房裡的火又竄起了火苗開始燒飯，燒烤的肉又吱吱作響；廚師怒吼著扇了童工一個耳
光；女僕繼續給雞拔毛，一切都恢復了往日的模樣。不久，王子和玫瑰公主舉行了盛大的結
婚典禮，他們幸福歡樂地生活在一起，一直白頭到老。

係個開心既故事
不過要訓左一百年咁公主咪好老囉

你哭著對我説 童話裡都是騙人的

正皮你 守諾言無走數 雖然遲到

禾點G牙
故事黎姐

呃me

Game over so now is waiting to fade away?

雖然遲到，從不走數

童話故事總是淒美

但總有例外ge

Faded

唔喜歡happy ending 故事了

因為唔真實

唔係 只係因為我黑心

有無d愛情片推介 要悲劇收場！！！

鐘意呃me

唔俾

同事有左bb 我好為佢開心
諗返之前有左 爸爸唔想負責
我唔想佢係不被祝福既環境長大
忍痛落左
人地家庭美滿
而我失去左我既小天使。

無

好痛 不過總好過做單親老母

係既 但我仲好愛佢
即使佢不負責 我亦好討厭佢
但心底還是愛
我晚晚發惡夢 感到絕望

好愛女朋友 但對佢黎講我好似可有可無

有啊 上次嗰個係sad ending

仲一齊？

Faded is good, right?

你會有happy ending 架

冇一齊啦
好朋友
佢話有日我有個錫我既老公 有小朋友
佢會祝福我

Forever alone =happy ending??!

仲做到好朋友.....？

過左去就唔好亂諗啦，可能咁先係最好既選揀呢

如果果時你堅持生落黎但俾唔到一個幸福美滿既家庭俾佢咪對佢更唔公平，佢辛苦時你更辛苦，你地仲要承受好多無謂既眼光同閒言閒語，同埋係個仆街逼你咁揀，所以唔好咁怪責自己
樂觀d諗，落左可能佢會去一個更加幸福既家庭呢

而你都唔洗羨慕你同事既，可能你都會遇到個有腰骨有膊頭既好男人一齊組織家庭

我都覺得我愛佢愛到傻左

不負責任既男人 你仲眷戀d咩？

咁樣唔會好難放低咩⋯⋯

正能量爆燈

我想我既小朋友 係一個開開心心完整既家庭生長
都冇諗過爸爸會咁堅持唔要
甚至話我生出黎就自殺比我睇
有諗過自己有日偷偷一走了之去外國
但咁樣唔practical 對我家人都不負責任
我會努力架啦
一世流流長 總會遇上幾個仆街

唔會架

我都好想放低對佢死心 但感覺呢家野 唉
我有幾次決心要走
佢就係我屋企樓下等等等
打幾百個電話
我又唔忍心佢受苦

識諗咪好囉
依d仆街唔識負責任，死不足惜啦
俾著係我真係有咁絕得咁絕
依家放低佢，開始新既旅程啦
你會幸福快樂架！

你好傻
佢一直拖住你
你就一直唔捨得放手
咁你識到新男朋友未啊

sorry呀葉葉
我睇漏眼
我錯了

未呀...太傷 唔敢信人
係咁搵野做塞爆schedule等自己忙到冇晒間諗

忙都係好事
唔洗成日諗
不過就算身邊啲人點鬧你都好
你都仲會中意佢

努力放低中
我要努力向上我要自強 謝各位！

風呢

黎緊

吹得好勁啦wo

啊下～～～～～
我要飛往天上～～～～～～

i believe i can fly

只等到紅白儀式一場才會面

漏左偶遇

希望聽日可以放假一天

屌 後悔冇報上星期dead既一份政府工

okok

無心睡眠

傾下計ok?

追風吧

傾咩?

不羈的風

訓唔到

近排忙緊咩

原來過得很快樂 得我一人未察覺

想學習更多新事物 你呢

我批准

咁下次係幾時？

k

woohoooo~~~ 無心睡眠

y ar

歌詞

憑歌寄意 有誰共嗚

又2點。。

想放棄好多嘢

我明你咩感受

你又話瞓。。。

例如呢?

訓唔到。。

永遠放唔低既 只有你自己

Feel到自己身體同情緒都接近極限

我想放棄自己對其他人既睇法

點解

what

唔捨得

做咩咁sad呀

等緊去玩

覺得自己無得救

我只是隻冇用鬼

入嚟學嘢

唔係冇得救
只係唔願醫

好耐冇見呀
做咩咁話自己呀

學咩

自隊啤都訓唔到

因為係隔黎屌緊圓扑扑

不如沖返個熱水涼仲好啦

如果你同佢有咩交集你唔好揾我

開緊冷氣

遺棄我？

有冇性趣試風力

樓主

唔係

我驚吹走我牙

沖左了，合埋眼就好多野諗，個腦有開關制就好

做咩呀

放低部電話咩都唔好諗
好快瞓到

一齊放負

Ok

失眠。。

放心 有舊巨石鎮住你

呢家份工有咩唔好

放低部手機

如果真係想轉工就apply左先啦
就算佢收到都未必可以即時安排你in la
不如apply左先逼自己去in
就算幾冇信心都好，點都逼自己面對左先
至於佢請唔請就佢地事啦，你做好自己就得啦，起碼對得住自己呀嘛

你肯出？

青青揾到工未

今日有故事睇

返緊工啦。有錢開飯

我都係

係

請食飯？

正

支持

慢左喇 喺上面

正
好地地請埋人地未無事囉，係都要請漏一個

真，最緊要自己點樣睇自己

兩碗白飯介唔介意？

如果係你請就唔介意

你請就唔介意

嗨 林其

咁比啲豉油你撈撈佢

係，今日去咗睇戲，好開心有故事睇

嗨 鳩拜

同你唔係咁熟。得一碗

好，多謝

加餸要午餐肉ok?

原來我值多一碗。。。

拿有錢

又有戲睇又有故事睇 會每太幸福

我俾

多50%喎

係，好幸福

想要五香肉丁

聽日打風，還要返工嗎？

我值多50%咋

都得

佢資金有限啫

你知唔知一碗飯幾貴

都係你明白事理

明天例假 唔知開唔開心好
算 開心左先

你唔明

ok

55

嗯...都係放假啫...最緊要人無事，好好抖下

唔好意思，我唔要啦都係

又笑我

你都幾識氹女仔 其實

有樓豬幾成

我都知我唔識，講d嘢又行又悶

你有三碗飯啦。夠鐘

早晨

唔係啊 我認真覺得你識

咁唔係識氹女仔，係識氹你啫
講比其他人聽會嫌我又長氣又老土又唔了解佢心意

花言巧語過唔到世
我老了 看破了

風平浪靜點搞

明明身心都未老
唉花言巧語總好過一片真情說話
或者我d對象太年輕掛
雖然好似最近被人嫌我幼稚
btw，都唔係真係好老啫，後生女大把世界

你想點搞